係咪太順利？

爽完之後諗左陣
出完事 個個矛頭指向何妖
呢頭有人講咁做 轉頭就搞掂？
要上山搵到個位 仲要避開耳目會唔會太難

係咪自編自導 抑或呢個係假 既？
自編自導做到自己係受害者咁 挽回部分藍絲個心
做個假既等你班人爽下 下左口氣

又中計中計中計中計中計中計中計啊!?

五大訴求好似失咗蹤咁

問下諗下姐

自己友做，點樣可以唔順利？

又中計 係咪呀

白衫拆墳可恥！

白衫拆就講得通